有冇人以前食過暴暴飯焦

食過
但出左無幾耐就消聲匿跡

後期無啦啦無左
間生產商執左粒？